電筒收藏

Nitecore ok?
想買

引用返Xiphos巴打既資料

巴打畢值幾多 想用黎做咩同埋想要光線集中定係擴闊另外要細細枝定大大碌？

唔足數

同求
想買支擴闊 細細枝 夠光 主要工作用 係制房黑媽媽
睇過nitecore P10GT, jetbeam
有咩推介

黃昏入黑後用
300 lum 夠唔夠？
整車用
睇中 nitecore tiki

如果你預算唔夠，大概300-500蚊樓下預算，適合隨身攜帶，快速，而且具有一定遠射能力：
Fenix TK15UE
Fenix PD35 V.2.0
一定要搵呢類 XPL-HI LED既電筒。HI 係LED矽體切去大部分，防止光線擴散。但因為太細支，唔適合長時間射，因為散熱問題。

By xiphos巴打

召喚xiphos巴打 開返新post

召喚xiphos巴打

未買過哩隻牌子，之前都係見哩度啲巴打買fenix多

Nitecore哩隻牌子 啲狗都有用哩隻

返工用緊tk35ue
夠曬光
又可以爆閃

有無電筒係用到LiFePO4電?

正

用途？

$120 鴨記 或者去鴨寮街買啲 轉角燈都應該夠用

tk35ue 用家表示
好爽，成日入夜照下對面樓 講緊應該都有５０米遠

我都用緊tk35，不過係遠射型。日常用應該ue版會好啲.